連詩雅自爆兩個月無扑野

星島日報報道】連詩雅、洪卓立為無 慈善節目《星光熠熠耀保良》擔任表演嘉賓。連詩雅透露近日與朋友到油尖旺一帶，派發口罩給垃圾站的清潔工人。談到男友徐浩可有同行？她說：「大家各有各忙，呢排都無咩見其他人，佢都有兩個月無見。」問到可怕男友變心？她笑笑說：「我對自己好有信心，如果真係咁樣就隨緣啦！」

一定同男朋友?

佢邊度話佢兩個月冇扑過野

見面都無得屌架啦

她說：「大家各有各忙，呢排都無咩見其他人，佢都有兩個月無見。」

而家好撚多post都係咁
一係就樓主自己FF落去
一係就仲有段文 未post出黎

樓主個名已經好清晰咁表示咗

兩個月無見男友，等於兩個月冇扑野？

佢可以忍到幾耐唔扑野

同其他人扑唔得嘅

咁唔一定同男朋友既,

曲尺

想屌佢個咀

人地大把SP唔通會話你知咩...仲有大把老闆呢?

女神

樓豬is fake news

各有各仆

早幾日先中出完

琴日先扑完
唔知問我點解知

標題黨收皮啦